「仲未完場」仲有幾樣野我地可以做！！！必入！！

1. 將資訊傳番大陸境內

A. 遊行示威既規模/方式
B. 各個行動得到既結果

2. 軟性勇武

A. 防守時 如果有辦法令對手只係得一個出口，盡量減少佢地既行動力。咁樣可以焗限佢地既戰術。
B. 前排有議員記者時，前排守護劍士揸盾，中排拎遮，重點黎啦。後排要出雞蛋/蕃茄/爛菜，對方係受過嚴格同專業既訓練，呢啲無殺傷力武器，佢地只可以揀硬食。
若果佢地先衝既，一定要影低啲罪證！
C. 進退有度，628晚上最佳例子

3. 分析「藍營」光譜，拉籠或分化或勸退

A. 激起各立場既矛盾，激起陣營內既對立
B. 高級黑：推對方上道德高地 （皇家警察既言行, 好有正義感，原本好尊敬etc)
C. 將基層遇到既問題 轉為我地既利器（4000都未派掂，又係度搞政治野etc)

4. 文宣防守

A. 防止對方激起我方不同光譜既矛盾 （年輕人vs 父母）（白領vs 藍領）
B. 時刻緊記 不要踩中無用既道德高地陷阱！！！(第一次讚冇講粗口，之後就會被唱有人講粗口。 無謂既光環可以捨棄）

5. 文宣進攻
A. 只揀一兩點最基本最基本既事實進攻！！！（有警混入示威者vs 拎雪糕桶/水刮/帶頭衝擊）
B. 推對手上一個難以維持既道德高地

大家隨便補充或comment.

推爆佢！！！！

推！！！

推

七一點部署？